有冇人一月去北歐

月尾出發芬蘭瑞典十天自遊
聽講而家成個歐洲暴風雪緊

芬蘭 瑞典 1月尾same here

巴打買左咩保暖裝？

我都係同一日出發wo 有冇tg?